[
    {
        "schoolName": "云南经贸外事职业学院",
        "title": "云南经贸外事职业学院-报考",
        "question": "湖北省历史类220分，位次121872，有希望报考贵校的测量类专业吗",
        "answer": "您好！您的分数报考我校被录取的机率很大，欢迎您报考。"
    },
    {
        "schoolName": "云南经贸外事职业学院",
        "title": "云南经贸外事职业学院-录取",
        "question": "我是广西文科生，成绩大概在266分，我想咨询一下，你们学校那个护理药学还有学前教育的学费，还有住宿费，如果我填报贵校录取率是多少？",
        "answer": "同学您好！您的分数报考我校被录取的可能性很大。护理等专业的学费为14800元/年,住宿费6人间1880元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "云南经贸外事职业学院",
        "title": "云南经贸外事职业学院-重庆275分可以报考贵校嘛",
        "question": "能报考哪些专业？录取几率高嘛？",
        "answer": "同学您好！我校今年在重庆市共有8个招生专业，详情可上我校网站查看。录取分数线为重庆市的专科线，您的分数报考我校录取率较高。"
    },
    {
        "schoolName": "云南经贸外事职业学院",
        "title": "云南经贸外事职业学院-录取",
        "question": "你好，老师，我理科201分，可以填报贵校吗",
        "answer": "同学您好！今年云南省理工专科最低控制线200分，您的分数有机会被我校录取，建议靠前志愿填报并选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "云南经贸外事职业学院",
        "title": "云南经贸外事职业学院-咨询",
        "question": "请问考入你们学校后开学可以转专业吗？换专业有哪些条件？",
        "answer": "您好，如对录取的专业不满意，可申请转专业。详情可电话咨询0871-68586688。"
    },
    {
        "schoolName": "云南经贸外事职业学院",
        "title": "云南经贸外事职业学院-三校生",
        "question": "请问一下三校生计算机专业380分能不能被录取啊",
        "answer": "同学您好！今年云南省“三校生”计算机信息类录取最低控制线为255分，我校计算机类招生计划较多，您的分数报考我校正常能被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "云南三鑫职业技术学院",
        "title": "云南三鑫职业技术学院-江西文科",
        "question": "江西女生身高150，312排名155703可以报考贵校的医学影像吗？录取机率大吗，专业分数大概多少",
        "answer": "可以的，机会还是大的。"
    },
    {
        "schoolName": "云南三鑫职业技术学院",
        "title": "云南三鑫职业技术学院-专业",
        "question": "请问该校上年护理专业广西的是否有招满？",
        "answer": "有计划，正常填报即可。"
    },
    {
        "schoolName": "云南三鑫职业技术学院",
        "title": "云南三鑫职业技术学院-三校生",
        "question": "三校生计算机295有机会上贵学校吗",
        "answer": "你好！我校今年计算机未投放招生计划，谢谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "保山职业学院",
        "title": "保山职业学院-录取",
        "question": "文科331能就读贵校吗",
        "answer": "同学你好，可以联系0875-3136856或13987529626进行详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "保山职业学院",
        "title": "保山职业学院-理工类240，想报考贵校的新能源汽车检测与维修技术专业，",
        "question": "能不能达到贵校投档线",
        "answer": "同学你好，可以联系0875-3136856或13987529626进行详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "保山职业学院",
        "title": "保山职业学院-三校生烹饪类专业",
        "question": "贵校的烹饪类专业对视力有要求限制吗？",
        "answer": "没有限制"
    },
    {
        "schoolName": "保山职业学院",
        "title": "保山职业学院-文史类，350分，可以报考贵校吗？",
        "question": "文史类，350分，可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，可以联系0875-3136856或13987529626进行详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "保山职业学院",
        "title": "保山职业学院-三校生",
        "question": "三校生烹饪类报贵校烹饪专业需要多少分",
        "answer": "同学你好，可以联系0875-3136856或13987529626进行详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "保山职业学院",
        "title": "保山职业学院-三校生",
        "question": "老师，三校机械303能上贵校吗",
        "answer": "同学你好，可以联系0875-3136856或13987529626进行详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "保山职业学院",
        "title": "保山职业学院-咨询",
        "question": "老师，您好。我文科生总分380有机会进贵校吗？",
        "answer": "同学你好，可以联系0875-3136856或13987529626进行详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "保山职业学院",
        "title": "保山职业学院-烹饪专业",
        "question": "请问有一只裸眼视力低于4.8能录取吗",
        "answer": "学校烹饪工艺与营养专业对视力无限制要求。"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-录取",
        "question": "甘肃考生 496分 省33985名 能进入贵校吗",
        "answer": "你好考生，去年文科录取最低427分，理科最低402分， 结合自己成绩，填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-录取",
        "question": "云南省文科495位次37049可以报考本校吗",
        "answer": "你好考生，去年文科录取最低521分，请参考历年录取数据。"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-录取",
        "question": "A类文史370考上贵校思想政治教育或税收学的概率大吗",
        "answer": "你好考生，有希望 可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-保研",
        "question": "贵校的口腔医学和临床的考研率和保研率是多少",
        "answer": "你好考生，保研率6%左右"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-福建平行志愿提档105%",
        "question": "福建是平行志愿方式，贵学在福建招2人，提档几人？2人还是3个，若提档3个都服从调剂，是否会被退档，谢谢！",
        "answer": "你好考生，提档2人"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "你好考生，我校今年第一次招生，先可以报名"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-录取",
        "question": "云南考生，理科566，位次17839报考贵校国家专项临床医学有希望嘛？",
        "answer": "你好考生，去年理科录取最低409分，国家专项报不了。"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-录取",
        "question": "浙江物化技574能报贵校吗？",
        "answer": "你好考生，今年第一次招生，先可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-录取",
        "question": "你好西藏考生文史330位次762 国家专项批有希望进入贵校吗",
        "answer": "你好考生，可以报国家专项，能不能录取要看学生报名情况"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-录取",
        "question": "江西省488分101511名有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好考生，江西第一次招生，这个分数可以先报名。"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-西藏大学",
        "question": "藏 文科 340 位次2097 有希望被贵校录取吗？？？？",
        "answer": "你好考生，这个分数可以报考，能不能录要看学生报名情况"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-录取",
        "question": "青海考生401可以考上临床医学或计算机科学与技术",
        "answer": "你好考生，去年理科录取最低335分，按照去年录取分数 可以报名"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-您好",
        "question": "请问安徽考生分数506 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好考生，今年第一次招生，没有参照历年录取分数，可以报名"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-高考",
        "question": "藏族考生理科336 位次2008考贵校有希望吗",
        "answer": "你好考生，可以报名，能不能录到这个专业要看学生报名情况"
    },
    {
        "schoolName": "西藏大学",
        "title": "西藏大学-招生分数",
        "question": "安徽考生472分可以报考吗",
        "answer": "你好考生，安徽今年第一次招生，可以报名。"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-加急",
        "question": "如果藏族理科生230分，填了学前教育，小学科学教育 小学教育之后服从专业调剂的话会被调剂的概率大吗，根据以往的情况可以大概给个答案嘛谢谢",
        "answer": "2023年我校师范类理工最低分超过普本线 请参考 调剂情况现在无法回答您 以招生过程具体需要进行调剂"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-安徽文科拉萨",
        "question": "275排名122714有机会上吗",
        "answer": "安徽去年的理工最低分是252分 文史最低201分 请参考"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-咨询",
        "question": "你好，安徽理科考生分数328，排名289055可以报考贵校吗？",
        "answer": "只要达到安徽专科分数线即可报考"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-小学藏文教育",
        "question": "文科263（藏）能报贵校吗？",
        "answer": "只要达到西藏专科文史文分数线就可以报考，不过去年我校藏文专业最低分接近普本线 请参考"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-专业调剂",
        "question": "如果藏族理科生230分，填了学前教育，小学科学教育 小学教育之后服从专业调剂的话会被调剂的概率大吗",
        "answer": "现在无法回答您的问题 以招生过程中具体情况来进行调剂"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-小学教育",
        "question": "西藏文科263（藏）能报贵校吗？",
        "answer": "报是能报 但是2023年我校文科最低分数线接近普本或者部门专业超过普本科线 请参考"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-拉萨 安徽文科",
        "question": "安徽文科275排名122714有机会上吗",
        "answer": "我校去年招安徽考生理工最低分252分 文史最低分201分 请您参考"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-您好",
        "question": "那曲考生301分能上您们学校吗？位次4355",
        "answer": "我校近几年师范类专业最低分接近二本线 请参考"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-录取",
        "question": "西藏考生 文科 260分 能上贵学校吗？ 能的话上什么专业",
        "answer": "我校近几年文科最低分数线接近二本线 请您参考 慎重报考"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-您好",
        "question": "301能上您们学校吗？位次4355",
        "answer": "我校近几年文科最低分数线接近二本线 请您参考"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-西藏考生",
        "question": "老师 今年贵校有定向吗",
        "answer": "几年没有定向计划"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-录取",
        "question": "西藏考生位次7433名，小学语文专业能否被贵校录取？",
        "answer": "我校近几年文科最低分数线接近二本线 请您参考"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-招生咨询",
        "question": "您好，老师，163分的分数能能贵校录取吗",
        "answer": "我校近几年文科最低分数线接近二本线 请您参考 慎重报考"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-你好",
        "question": "文科308位次3828考上学前教育的概率多大？",
        "answer": "我校近几年文科最低分数线接近二本线 请您参考"
    },
    {
        "schoolName": "拉萨师范高等专科学校",
        "title": "拉萨师范高等专科学校-你好",
        "question": "文科360考上贵校的学前教育概率多大？",
        "answer": "我校近几年文科最低分数线接近二本线 请您参考"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-地方师范生录取专业问题",
        "question": "报考贵院地方公费师范生，因为只想在户籍地工作，专业只填对应户籍的1个专业可以吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-录取",
        "question": "河南文科471位次59729被贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "普通文科危险，应该不行，可以尝试国际创意课程专业"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-咨询",
        "question": "老师，你好，江苏考生（男）物化地493，排名15万多可以报考贵校吗？若可以，专业推荐，谢谢。",
        "answer": "去年在你省录取最低13万出头，中外合作办学14.4万，想报可以报的试一下"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-咨询",
        "question": "湖北，历政地469，排名31 651填报贵校，服从调剂，有机会冲一冲吗？",
        "answer": "去年在你省历史组录取最低在2.6万位，有点危险，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-商洛",
        "question": "理科442 83900报考录取机会大吗？ 录取与报考时放在第几志愿有关系吗",
        "answer": "建议第一志愿，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-河南录取",
        "question": "贵校的美术学中有文物修复与保护吗？",
        "answer": "没有，我们只有美术学专业"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-商洛",
        "question": "四川理科501排134379有希望被贵校录取吗",
        "answer": "按照去年的情况就在边缘上"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "平行志愿1:1投档，去年在山东音乐学录取最低分502"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-陕西文科468分，20238名，报汉语言文学，录取的概率大吗",
        "question": "陕西文科468分，20238名，报贵校的汉语言文学专业，录取的概率大吗？",
        "answer": "能进学校，汉语言文学估计有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-录取",
        "question": "请问陕西文科考生456排名24687能否报考贵校？Yzzo",
        "answer": "普通文史类应该不行，可以报考我校国际创意课程项目"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-录取",
        "question": "辽宁物化生455,74896名，建议包括贵校什么专业",
        "answer": "按照去年录取情况，录取概率比较小"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-报考",
        "question": "请问湖南历史考生442分，位次5万2000名左右，有机会报考贵校吗",
        "answer": "在你省我校去您录取普通类历史组最低3.6万位，国际创意课程历史组最低4.4万位"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-商洛",
        "question": "四川美术专业219，文化354均过本地本科线，综合451，是否有机会就读该院校",
        "answer": "我校在四川不招美术学"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-录取",
        "question": "你好，请问陕西文科461，位次为22819的考生，被贵校录取的概率大嘛",
        "answer": "建议第一志愿，冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-录取",
        "question": "我是陕西理科考生426分96140位次，可以被录上嘛",
        "answer": "应该不行"
    },
    {
        "schoolName": "商洛学院",
        "title": "商洛学院-河南录取",
        "question": "贵校在河南省招生是本科吗？贵校在河南省美术招生规则和分数是如何？文化330艺术242能上贵校的希望大吗？",
        "answer": "综合分，文化课*05+专业课/专业满分*750*0.5，没有参考，不好估计"
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校建筑室内设计，大数据设计，建筑设计，学前教育录取吗？ 机会大吗？ 投档比是多少，出入有限制吗",
        "answer": "同学，你好 你的成绩参考历年录取情况，可以填报，详情请来电咨询02989021111."
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂 学校是否有早读晚自习 需要跑早操吗 会被退档吗 是否扩招或缩招 谢谢",
        "answer": "同学，你好 你的成绩参考历年录取情况，可以填报，详情请来电咨询02989021111."
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-录取",
        "question": "四川理科283有机会报贵校吗？",
        "answer": "同学，你好 。参考历年录取情况 你的成绩可以报考我校，详情请来电咨询02989026666。"
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-安徽考生 理科 物理 组293， 排名：300265，",
        "question": "尊敬的老师，您好！想咨询如下问题： 1、安徽女考生， 物化政，293 排名为300265能否被贵校录取？ 2、贵校后期能否深造（专升本）",
        "answer": "同学你好，你的成绩根据历年录取情况来看，可以放心填报我校，我校是统招计划内高职院校，可以参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-河南理科204",
        "question": "您好，请问河南理科204分能否上贵校",
        "answer": "同学你好，参考历年录取情况，你的成绩可以填报，如需了解，请来电02989026666，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-报考",
        "question": "陕西文科考生 男 总分403可以报考贵校吗？麻烦您了！谢谢。",
        "answer": "同学你好，我校在陕招生计划充足，参考历年录取情况，你的成绩可以填报，如需了解，请来电02989026666，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好，我校未在江西投放招生计划，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-录取",
        "question": "河南理科273机会大吗，去年河南理科最低录取分数线多少",
        "answer": "同学你好，参考历年录取情况，你的成绩可以填报，如需了解，请来电02989026666，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-录取",
        "question": "老师您好！河南文科256位次297318有机会上本校专科吗？",
        "answer": "同学你好，参考历年录取情况，你的成绩可以填报，如需了解，请来电02989026666，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "同学你好，参考历年录取情况，你的成绩可以填报，如需了解，请来电02989026666，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-河南理科录取",
        "question": "河南理科218能报考贵学校吗",
        "answer": "同学你好，参考历年录取情况，你的成绩可以填报，如需了解，请来电02989026666，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-录取",
        "question": "陕西考生，理工类280分，能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，我校在陕招生计划充足，参考历年录取情况，你的成绩可以填报，如需了解，请来电02989026666，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-重庆275分有机会报考贵校嘛",
        "question": "可以吗",
        "answer": "同学你好，我校在渝招生计划充足，参考历年录取情况，你的成绩可以填报，如需了解，请来电02989026666，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-青海考生",
        "question": "文科，女生，239能否报贵校！",
        "answer": "同学你好，我校在青海招生计划充足，参考历年录取情况，你的成绩可以填报，如需了解，请来电02989026666，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西安城市建设职业学院",
        "title": "西安城市建设职业学院-青海考生",
        "question": "女孩，文科，239能否报！",
        "answer": "同学你好，我校在青海招生计划充足，参考历年录取情况，你的成绩可以填报，如需了解，请来电02989026666，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-陕西电子",
        "question": "河南理科226有机会吗？",
        "answer": "第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-咨询",
        "question": "今年物流管理和计算计网络技术在河北招生吗",
        "answer": "招的 正常填报"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-咨询",
        "question": "今年现代物流管理和计算机网络技术在河北招生吗",
        "answer": "招的 正常填报"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-录取",
        "question": "河北386排名294249能被贵校录取吗或者贵校今年有扩招的打算吗",
        "answer": "第一志愿填报 能被录取"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科350排名18万能考上贵校吗",
        "answer": "可以 第一志愿录取"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-录取.",
        "question": "老师你好，我是湖北物理考生，分数是313，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "目前本校在湖北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-陕西，理科，243分168753有专业可以报吗？",
        "question": "老师，陕西理科，243分168753有专业可以报这个电子信息学校吗？",
        "answer": "可以 第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科考生 男 总分403可以报考贵校吗？麻烦您了！谢谢。",
        "answer": "可以的 ，第一志愿填报 肯定能被录取"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "不可以哦 我们在江西没有招生计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-分数线",
        "question": "河南理科273报考贵校机会大吗 ？去年河南理科最低录取分数线多少",
        "answer": "第一志愿填报报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-分数线",
        "question": "河南理科273报考贵校机会大吗 ？去年河南理科最低录取分数线多少",
        "answer": "第一志愿填报！"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科生218分服从调剂有概率上贵学校吗",
        "answer": "可以 第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "可以 第一志愿填报 没有问题"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "可以 第一志愿填报没问题"
    },
    {
        "schoolName": "陕西电子信息职业技术学院",
        "title": "陕西电子信息职业技术学院-录取",
        "question": "河北文科226有没有可能",
        "answer": "机率不大"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-湖北录取",
        "question": "湖北物化政考生453分能报什么专业",
        "answer": "录取的可能性很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-江苏美术生",
        "question": "请问美术学费一年多少？江苏美术文科456排名15,112可有希望吗？谢谢老师。",
        "answer": "录取的可能性很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-报考",
        "question": "您好，请问，江苏，物地生，479，位次169210，轻微色弱，能录取贵校吗？推荐什么专业？",
        "answer": "有录取的可能，色弱不建议报考医学类专业，其他专业限制不大。"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "有录取的可能，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-河南理科",
        "question": "老师你好，河南理科414有希望吗，谢谢老师",
        "answer": "有录取的可能，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-录取",
        "question": "湖南 物生地441 位次165326 有多大概率录取贵校护理专业",
        "answer": "录取机率很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-转专业",
        "question": "请问贵校转专业有什么要求",
        "answer": "进校后第一学学期不能有挂科，不能违纪"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-湖南考生",
        "question": "你好,湖南考生理科426分,位次183837,能录取吗贵校",
        "answer": "有录取的可能，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-河南文科454（延）",
        "question": "河南文科454排名74039，可以报考该校的会计学吗？录取的可能性大不大?贵校今年在河南的投档比例是多少",
        "answer": "录取机率很大，按1:1投档，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-老师您好，我河南文科448分，可以报考贵校吗",
        "question": "可以报考贵校吗",
        "answer": "录取机率很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-录取",
        "question": "老师好，新疆普通类285位次37777可以报考吗，录取几率大不大",
        "answer": "录取机率很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-山东文科451能否被贵校录取",
        "question": "山东文科451能否被贵校录取",
        "answer": "我校在山东没有招生计划，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-河南文科生",
        "question": "“1.学校的提档比例是1：1吗？ 2.”河南文科考生429分，位次96702，有机会录取吗？",
        "answer": "我校是按1:1投档，录取机率很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "延安大学西安创新学院",
        "title": "延安大学西安创新学院-陕西文科426有希望吗？",
        "question": "陕西文科426有希望吗？",
        "answer": "有录取的机会，欢迎填报。"
    }
]